不驚不割

不驚不割 不可割斷
沿途黑警 太低賤
很多講法 還沒有完
由圍觀者 撥著扇